世一龍？

屌你老母笑撚死人咩死獌狗